遇到未知問題 xx(

開唔到po呀！！！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

內文有特殊符號？
可以將內文電郵俾我哋跟進返

你哋email係咩？

App 內設定有聯絡我們
或者info@lihkg.com

sent

唔該鴨免